大學係聖地，教會都係聖地，唔係我哋唔想守護聖地，而係

本身聖地就不容侵擾，而我哋嘅武力根本不足以保護聖地，就算我哋用命去擋都會死盡。依家個問題係，有一班人無視至今人類文明同一切血腥慘痛歷史帶畀我哋嘅隱藏共識，就係：文明、智慧、知識、道德、…… 萌芽之地不容侵擾。

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入----->
然後打 /task 攞任務

香港警察係反人類反文明嘅施虐狂團體。